入嚟吹下水

說白了

像櫻

pre完 鬆曬

交完鬆哂

秒啊

正正子！

食嘢未

呢一刻最掛住邊個 ?

撈

阿廢~ 不如將你啲 po 一次過推晒上黎丫

你

我開心番啦

好在呢一刻過咗

幾好笑

歪

好玩丫嘛

交哂功課

燒哂

幫我

比個火我

玩乜99

火雞都木錢買呀？

木

火柴laa

珍

我要食

橙到

都木

交晒功課就等考試, 聖誕都無得放假

惡4

橙

木你份

傻橙

sad都木用

真

典解

好難實

?..

恰9

咁我摺

唔德

笑下